新風向：支線變主線?

呢排咁多活動變咗走去支持聲援其他國家/城市/民族，主線五大訴求越嚟越少講？
快閃遊行(和勇都係)少咗，十點嗌又少咗，連去樓下商場唱歌都少咗，但就大搞啲加泰新疆活動。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

下 支持人地同五大訴求有咩沖突

仲有，少少突發嘢(eg. 譚仔，霖霖新相) 就幾十人開po討論，主線任務冇人討論!

你係咪搞錯左d野
十點叫 商場唱歌從來都係支線
次次集會遊行大家叫得最多就係五大訴求

嗰啲係主線嘅文宣活動